我想養貓

屋企貓貓走左 過左段時間 依家都仲係好唔習慣 好想有返隻貓貓 有返個寄託

？？？養囉 有咩問題

唉 唔係想引戰
我心態就係咩貓都可以 屋企人口就話冇乜所謂 但事實上佢地就係想養返英短異短英短個啲
唉

重點係 你個心準備好未？
唔好求其搵隻貓去代替離開咗嘅家人
新嘅貓貓永遠都唔會係佢
行為 性格 外表都唔會完全一樣
你要肯定自己有勇氣去接受新一隻貓做家人
而且要有心理準備再次面臨親人離開嘅痛

準備好係準備好
但始終多與少都會有種寄託係到

明白你既意思 怕講錯左令到你誤會